勇武都要揀時機

今晚同聽朝任何人過政總附近一定瘋狂搜袋
搜到就出師未捷身先死
要忍一時意氣 唔好帶任何有嫌疑嘅嘢住
等有足夠嘅和理非係現場企穩陣腳先

今日各區龜頻密逗人，五金工程用品集中區域更甚，特別截查年青人及大容量背包者。另外，有龜於佐敦加士居道截查過海巴士
Source:廢青事務委員會

發夢見到有D人買擴音機周圍放爆炸聲

今晚唔係時機呀